配鎖匙唔帶唔用係想點

成鳩日禁門鐘
大佬 一定24小時ready幫你開門啦
你話你拎住一袋二袋就體諒下姐
Dllm 兩手空空 配咗鎖匙 自己唔帶 下下禁門鐘

利申 次次都自己用鎖匙開門

所以我屋企一到夜晚唔鎖門 煩撚到仆街

真心煩到仆街
夜返唔帶鎖匙真係dllm